見到個女仔冇遮 好想遮佢

佢得個電腦袋遮下

gogogo,放膽上

垃圾得個諗字，我年中遮唔少女女

你邊度放工先？

仲掛住出 post？

你個女？

遮你老母